波蘭有儀式紀念解放奧斯威辛集中營74年極右分子首次抗議

今年是波蘭奧斯威辛集中營被解放的74周年, 官員和生還者舉行紀念活動, 一批極右民族主義者, 也在集中營抗議.
雙方在集中營內不同地方集會, 沒有相遇. 今次是極右分子, 首次在奧斯威辛的每年紀念活動期間抗議, 他們不滿以色列和猶太人, 將自己塑造成納粹德軍大屠的唯一受害者, 等同改變波蘭國家的歷史, 他們指出, 二次大戰期間也有很多波蘭人被納綷德軍殺害.
在二戰期間, 波蘭320萬猶太裔人口之中, 有超過300萬人被納粹德軍殺害, 約佔所有被殺猶太人的半數. 納粹德軍將全個歐洲的猶太人集中送到波蘭, 然後在奧斯威辛等4個集中營進行屠殺.

咁又極右 集下會今天我咋喎

咩先係極左？

上面報道又唔講下幾多唔係猶太人嘅波蘭人死咗？

極左當緊權。

波蘭都左，你哋好腌尖

其實呢d所謂極左極右到底係班波蘭人真係咁自稱定係班報紙佬格硬安個名架

哦

以色列真係好撚醒，本身個國家極右到仆街，但又用猶太人身分黎搏班左膠國家同情

唔撚係掛，原來咁多連登仔以為左右翼係和理非vs勇武呢啲片面行為......

唔啱心水就係左膠
連登仔唔理咁多

右派只有極右

最右就係佢地
當權嚟計

以色列最鍾意就係玩同情，玩財力
玩玩下搶完人塊地建完國之後再加返句「自古以來」

波蘭係大德意志第四帝國(歐盟)的一部份

又要睇連登仔唔識分左右

仲要比德國+俄佬兩邊一齊SM

阿豬阿狗都做記者

d垃圾記者乜鳩都話極右 屌你老母

其實連登知唔知左派搞革命起家

班撚樣衰過nigger
佢地自己圍內歐裔猶太人歧視非裔猶太人就得